入黎統計下你幾耐無拍過拖

我先 21到27無拍6年 想搵個認真都無
圈子細 份工少同齡女

N展？

零售 但公司無乜同齡女 好多阿姐

3年
唔啱就唔拍
拍拖好麻煩

寧缺勿濫 唔怕孤獨？

誰輕輕的留下負皮

22 a0

眨吓眼又1年幾

i know your feel
有咩困難？

Same

0到20冇拍20年

我都唔知
對自己冇信心掛

絲打仲有x-1年幾咁多機會

但人係群居動物

有無試過追下女仔

不過我同你都化22都無拍巴打加油

15個月

怕咖 所以揾SP好過
其實sp 同 男朋友 好似都無咩分別姐

二十幾年

一年幾啦 有咩部署？
我一直有部署 但一直都行唔到

真絲？

你認真sp同男友無分別？

4年
有性單戀廢事害人 所以就算有好感嘅男仔我都唔會亂咁去馬

有無道出有咩問題？包括自己or整體上？

部署
冇啊 已經睇開左
返工全部女仔，生活圈子完全識唔到人

點解廢事害人？自己覺得自己有咩問題？

等睇40+巴打留名
利申：30歲從來都冇

唔識追 追追下就自動收皮

19 到而家26

性格怕醜內向 社交圈子細
讀書同工作都無乜異性接觸
開始對女仔有好感 佢就會有男朋友

我返工全部阿姐
絲打做邊行 呢排比人放no pay想pt識下人

老實講，我都唔記得了
我估6年掛

頭一兩點同我好似

30年

但戀愛係雙向 唔係單向
長久講都係要正常拍拖 而唔係性單戀

唔計10個月前嗰段失敗嘅極速感情
5年 就嚟6年

仲唔搵返個

長遠黎講蝕嘅都係你

有無試下speed dating

都係 但無辦法 唯有慢慢克服

有咩打算 就到30

冇呀
自己條件都唔係好
應該都放棄

你需要改變你心態 唔係幾年後嘅你眼中全部都係喳男

我會的啦

我知你都醒目女知
don’t be noob
搵個情訂終生

出世到宜家

多謝你

兩個月

好短姐

就1年
但識唔到人

去睇下醫生好

我會的

我都識唔到人 圈子細

性上癮

唔夠你玩

由出世至今都未拍過拖

中三到依加 7年

呢個問題似係問緊人哋年紀

用交友app咯 好難咩

19年

十年
一直都對愛情同婚姻有陰影
以為自己唔會再對愛情有憧憬
直到幾個月前遇到一個令我好想試下嘅人
以為可以重新開始
點知又係令人痛苦嘅

其實自己一個真係最開心

幾年

5 年
知道自己性格難頂又難鐘意人

一路諗住寧缺勿濫
奈何圈子細 識唔到 變左真係一路都缺

三年毒撚完全識唔到人

如果真係醫得好就好

兩年半 開始有啲想拍番

依家有拍緊 但最長空窗期係4年

24年

31A0

阿姐都溝唔到，好打極有限喎你

冇女朋友啫
但有朋友嘛

你你當左sp係男朋友
定係當左男朋友係sp

32年

5年啦

的確 有好多時刻係需要有人同你分享

you’re not alone

唔係囉
我話你知6年你又估到幾歲咩

返工有無識到對象

兩年

好難 好快傾傾下就唔多想傾 無實在感

咁可以約岀黎嘅啫 咁樣多實在啦 岩feel扑埋都得

打算點？

終有一日你都要走過呢個陰影 唔通獨身一世咩
不過自己一個真係幾Free

好多時都要男仔主動啲 被動好輸蝕
我都係唔鐘意點都唔會食

覺得自己有咩唔好？
愛上一個人可以好快
不過佢鐘唔鐘意你就

真 身邊無乜異性朋友 有都係公司同事

工作圈子所限？
有d工無女就係無女....有啲工全公司都係女

讀書 文科jj全部都係女
想搵條仔都難啊

隨緣啦 p.s. A0

3x A0

最緊要係無人hurt你，你又唔會hurt到人

25

出世到依家

3年 寧願冇拍過拖 就唔會知道被人愛既感覺 好似仲舒服D

3年 都識唔到人 我諗有排繼續單身

會繼續延續落去

做魔法師？

你溝埋我果份

有好多位要女朋友先陪到你

即係幾耐

單身開有條路

巴打就唔怕啦

中學拍過幾次之後就單身到依家就大學畢業

4年啦...識唔到女

出世到而家

1年5個月 然後鍾意咗個冇乜可能追到嘢人

6年
今年22，同A0無分別

20年a0 正呀

2年差唔多3年
已經結咗婚

30 歲A0

4年
有棍絲歡迎pm

一年公司0仔仔

無男仔放signal咩

戀愛是麻木 追人都幾開心

救救小豬豬

呢個係一個好好的問題

tg hugo1991

你需要speed dating

絲打返邊行
我都想我公司全部女女

20歲A0+1

27年

就黎23年

3年
轉咗好多個圈子都揾唔到啱
太多媽寶懶醒弱智仔

寧願一世單身都唔想幫人湊仔

有，但我個人好慢熱，會避開
依家諗返就好後悔

毒撚連圈子都冇

年齡=無拍拖時間

2日

16

一個人耐左都會想有個伴

1年幾
女朋友你去咗邊

22 a0同盟 大家加油

4-5掛

18 年
出世到依家

我27， 2年半前散
之後都冇了

離完婚就黎半年

一年幾

有棍，絲勿pm

我來了

4年 覺得自己一個好開心

應該有4年，麻木左

我都覺 最多傾過三個星期

就算約過出黎見過真人 個圈子始終唔同

利申：3年、工程狗身邊都系男同事

12年

40年

咁長 其實有咩感受？慣哂？

你個名

留返機會比有能者

開工後就唔會識到人

如果你有少少本錢 圈子夠都唔驚
我就無圈子

將機會留畀下一世嘅自己

你係邊 我等緊你

因咩事離婚 可否分享下

小妹15年冇拍過拖了

見到呢個po先發現原來分左手就黎1年

試過傾幾個月 約出黎肥我幾個碼 你話我外協都咁話 真係你食埋我果份

出現了
拎左健力士記錄未

幾多歲？
有返工既，公司唔太男女不平衡同年齡接近都應該唔難

唔敢當
等睇高高手

點都要睇相先，因為連張相都假，乜信任都冇晒

到底二中二到尾 思想仲未跟上嘅人係點諗 有好多仲係無乜方向對人生

pmed

一年好短啫 再加支那廢炎都用左半年

用左美圖獸獸 比佢fake哂

因為你變強左 有屋企生意 所以有咁嘅諗法好合理

一句到尾都係幼稚，太多人唔反省自己，等運到咁款，自己廢仲要ff懷材不遇

太子女

10年

對上以拍長拖嚟講到而家已經6年，其間斷斷續續都叫有拍吓散拖，而家個心態超級佛系
分唔清楚自己係咪唔識鍾意人了

20年

1年，對上一次拍都好快散咗

自卑感搞到覺得冇人會愛我，就算有都好快唔會

本來已經唔易鍾意人，就算鍾意都好易放棄

2年幾

我唔化妝，我啲兄弟又話化妝實溝到囝
問題係，我又有近視又有散光帶con又雞肋，化妝又要缷妝又對皮膚唔好，如果講溝仔，不如同我講姣婆上身仲快得米

咁化好淡嘅妝應該都得㗎

同你情況一樣 然後依家大學畢業再做左4年野都無拍拖

4

可恥個個都拍過拖

就23 a0

視覺唔同，要諗下用其他眼光睇。

我傾左半年無出黎 咁岩covid高峰 跟著就無傾了

有散都好 我散都無

爛桃花不要也罷

無圖好難討論

都有好多無

而家出街帶口罩真係唔想出 又熱
係屋企最好

2x年a0